Kaebas Jut Sushka tobowitsa Steader selle waddi körtsmikko Mart Undi peale et temma on temmale üks wanna Obbene nore obbese wasta 37. Rubla maksnud Undt wastutas selle peale et temma Obbose wannawust ei tea. Jut Sushka kissendas waljuste ja ropposte Koggokonna Kohto ees enne Kohto mõistust.
Selle peale sai Kohto polest mõistetud et obbene taggasi 37 Rubla eest ja peab Undt maksma walla laeka 2 Rubla trahwi ja Judile omma Roppo kissendamisse sannde eest 2 Rubla ja se rahha on maksetud mis tunnistab Kohtomees
Juhhan Tomik XXX
